$1000-$3000 speaker 推薦

小弟未買過靚speaker 有冇高人指點下

主要聽中高音

聽講edifier好易壞

focal book xs
krk 4 rokit
fostex pm0.4d

Thanks!

JBL LSR305x2
唔知你用咩播，最好有dac 同amp

應該話一定要

JBL 4312b

yamaha ns-10

主動speaker仲加amp想爆炸？

A2+

Sennheiser GSX 1000

聽日去尖咀試

個amp應該係指前級

試啱既話唔怕中伏可以去taobao買
好似平600-800

已del淘寶app 永不錄用 天貓中伏無數

英國amazon 1900hkd

二手kef x300a

買左yamaha soundbar

JBL LSR305自己都用緊
花7個鐘頭AB test過佢同rokit，覺得rokit啲中高頻凹陷，唔夠完整。
曾福琴行買3100 Amazon賣約2500 港行求安心

呢個德國網做到1800港紙

但係運費都50歐
如果係呢個網買喇建議一炮過

利申試過訂喇叭同一堆線同架，一個禮拜多啲到左

kef x300a好用??
見佢D制係後面好似好唔方便

買左harman kardon soundstick iii Bluetooth
正